香港遲早比南亞人佔領

個個都老黑
惡過香港人
唔怕犯法
仲要知香港人怕煩淆底怕坐監
出街見到南亞人要掉頭走
南亞人再多d既時候
香港人就收皮

冇可能
會先比支那佔領

最近開始諗拉攏佢地埋本土會唔會係好方法，人種已經係直接排出贏國人以外，之後又多係唔會再返原居地既人

死賤種南亞狗，我見過一個屋企生8個南亞仔

香港人普遍細粒過南亞人、北方蝗，
遲啲比南亞人恰都唔出奇

比你係曹星如（普遍香港人身型）
有十幾廿個老黑南亞人
理撚得你照打9你啦

普遍香港人有咁矮咩，比曹再高少少啦⋯⋯

不嬲 佢地一男一女生三個 一男三女生九件 一家十十加兩牟老野一家十三口拎綜援

okay
我比你175 做開運動
十幾個南亞人黑社會圍你 串你
你拖住條女果陣 你都死啦

其實南亞人有咩勢力可言
假設一個地方只有2種唔同既人就會成為敵對勢力派系
咁如果有第3個勢力呢?
話南亞人好勁果批人 係地鐵打交果條片
d南亞人一打即閃啦
如果佢係一個勢力咁一定有集中地區
係香港冇槍人又唔夠多 惡得d咩
南亞人邊撚到有影響力

依家未去到嚴重既地步
遲早愈來愈多就收你皮
同蝗一樣

有冇去過元朗

最大問題佢地搵份正職
佢地係做撚晒黑社會
惡撚過陀地

上面都有人講左
係大陸狗請返黎
係個好簡單既轉移視線策略
由香港人vs大陸狗 插個被控制既南亞人去搞事
想變成香港人vs南亞人 或者有機會發展 香港人+大陸狗 vs 南亞人
大陸狗最想發展到後者

佢地平均生3.X個細路

先滅支那

唔係講笑 個個揸行街紙 等拎居留權
爛命一條

多謝政府引入 蝗蛔蝻

香港政府會養哂佢地
公屋有份
綜援有份
醫療有份
多謝南亞之父

蝗蝻大戰

你都on9 元朗本地圍村人都唔會惡得過佢地南亞人就食得屎啦
仲有班黑社會係元朗 會比人係自己地頭搞事?
除非佢地有共同利益

遲早變成印度其中一個邦